算啦, 唔好再堅持做黃絲, 以後大家一齊做綠絲

政治既野唔關我事
唔反政府亦唔撐政府
專心搵錢享受生活算啦

俾人殺左拉左個d我都無計
黑警都追究唔到架喇
再見👋🏻

唔係發悔氣
你覺得香港台灣有得救咩?
無不如慳番d時間同精力
享受下生活算啦

不嬲黑白係良知

最衰5 demands 無包BLM/LGBTQ 否則贏左

你考到PCLL咩就做綠絲？

良知有咩用?
追到咪追
追唔到就算啦
放棄啦

係所謂港豬心目中
黃藍condom都係自視過高既死蠢

講呢D野既柒頭
多數都係口頭咁講 但心入面就銀住銀住
真係唔上心 就唔會開呢D POST啦

真，搵夠錢移民好過啦，就算唔夠錢移民，香港變大陸嘅話上大陸一二線城市住仲好，起碼房屋方面冇咁on9先

咁你又點?
你咪又係放棄

佢比我永久封鎖咗，睇路阿ching

良知可以用嚟賣
換財富地位

你都on9仲綠絲
我搵緊位報名入黨啦

美國大選都未點哂票 唔好咁灰住